<quest>
    <info>
        <title>Презентация проекта</title>
        <summary>
Данный квест является презентацией проекта, которая показывает в интерактивной форме возможности данного бота.
        </summary>
    </info>
    <steps>
        <step id="start">
            <text>
✨ Суть проекта ✨

В сфере компьютерных игр существует такое направление, как интерактивная литература или текстовые квесты, которые в своем упрощенном виде представляют из себя длинные многоуровневые опросы с различным разветвлениями сюжета в зависимости от выбора пользователя.

Идея данного проекта - сделать движок для создания таких текстовых квестов для Telegram-бота, с помощью которого одни пользователи могли комфортно создавать длинные и нелинейные сюжеты, а другие могли бы проходить данные квесты.
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Далее</text>
                    <next_step_id>quest_possibilities</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="quest_possibilities">
            <text>
✨ Функционал квестов ✨

Данный бот поддерживает основные ситуации, которые нужны для разработки интересных квестов.
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Переход между шагами</text>
                    <next_step_id>go_between_steps</next_step_id>
                    <not_visited><id>not_visited_steps</id></not_visited>
                </answer>
                <answer>
                    <text>Циклы!</text>
                    <next_step_id>quest_possibilities</next_step_id>
                    <not_visited><id>not_visited_steps</id></not_visited>
                </answer>
                <answer>
                    <text>"Посещенные шаги"</text>
                    <next_step_id>visited_steps</next_step_id>
                    <not_visited><id>not_visited_steps</id></not_visited>
                </answer>
                <answer>
                    <text>"НЕ посещенные шаги"</text>
                    <next_step_id>not_visited_steps</next_step_id>
                    <not_visited><id>not_visited_steps</id></not_visited>
                    <visited><id>visited_steps</id></visited>
                </answer>
                <answer>
                    <text>Далее</text>
                    <next_step_id>play_quest</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="go_between_steps">
            <text>
Переход между шагами - это главный функционал, с помощью которого создаются самые простые квесты.

Как можно было заметить, при выборе одного из предложенного ответа, пользователь переходит на следующий шаг.

Таким образом, при нажатии "Переход между шагами" на предыдущем шаге, вы попали на этот. При выборе любого другого ответа, вы бы попали на другие шаги.

❗️TODO: Попробуйте ввести некорректный ответ самостоятельно и посмотрите что случится.
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Назад</text>
                    <next_step_id>quest_possibilities</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="visited_steps">
            <text>
"Посещенные шаги" - возможность запоминать, на каких шагах уже был пользователь, чтобы менять линию поведения квеста: включать некоторые ответы для пользователя, который уже был на конкретных шагах.

Если вы были внимательны, вы могли запомнить, что на предыдущем шаге изначально были варианты ответа:
- Переход между шагами
- Циклы!
- "Посещенные шаги"
- Далее

Теперь, после посещения данного шага, там будет ещё один ответ:
- "НЕ посещенные шаги"
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Назад</text>
                    <next_step_id>quest_possibilities</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="not_visited_steps">
            <text>
"НЕ посещенные шаги" - ещё одна возможность запоминать, на каких шагах уже был пользователь, чтобы менять линию поведения квеста: ВЫключать некоторые ответы для пользователя, который уже был на конкретных шагах.

Теперь, после посещения данного шага, на предыдущем шаге будут выключены все ответы, кроме:
- Далее
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Назад</text>
                    <next_step_id>quest_possibilities</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="play_quest">
            <text>
✨ Прохождение квестов ✨

Как же вам начать проходить квесты?
- Если ваш друг прислал вам команду вида /quest quest_id - просто отправляйте её в бота и попадете на страничку нужного квеста. Таким образом, данный квест можно найти по команде: /quest presentation
- Вы можете посмотреть список квестов от админов в каталоге по команде /quests_list. Там же можно найти данный квест-презентацию.


✨ Автосохранение ✨

Данный бот поддерживает автосохранение. В любой момент вы можете выйти из квеста - нажать на "Завершить квест", а потом продолжить его на том месте, где закончили в прошлый раз.


❗️TODO: Попробуйте завершить этот квест, а потом вернуться в него любым предложенным способом.
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Далее</text>
                    <next_step_id>create_quest</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="create_quest">
            <text>
✨ Создание квестов ✨

Чтобы создать квест вам потребуется фантазия и небольшое знание xml.

Нужно ввеси команду /create_quest и следовать предложенным инструкциям - вам будет предложен туториал по созданию квеста и небольшой пример, который также можно найти в каталоге квестов.

После создания квеста, вы всегда можете его найти в списке ваших квестов по команде: /my_quests_list

Если вы не сможете сделать корректный xml с первого раза - ничего страшного, бот подскажет вам ошибку.
Если вы захотите удалить квест - вы всегда сможете это сделать, если являетесь его создателем.

❗️TODO: Попробуйте создать свой квест с помощью примера в туториале, а после удалить его.
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Далее</text>
                    <next_step_id>interface</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="interface">
            <text>
✨ Интерфейс ✨

Помимо стандартных команд, бот поддерживает общий интерфейс-меню, которое позволяет более удобно с ним работать.

Меню можно открыть по команде: /menu

❗️TODO: Попробуйте открыть меню и поиграться с ним.
            </text>
            <answers>
                <answer>
                    <text>Далее</text>
                    <next_step_id>development</next_step_id>
                </answer>
            </answers>
        </step>
        <step id="development">
            <text>
✨ Возможности развития ✨

При дальнейшим развитии можно:
- Сделать поддержку картинок на каждом шаге
- Добавить веб-интерфейс для создания квестов без знания xml. (Мы специально отказались от интерфейса бота для создания квестов, так как нет возможности сделать его удобным, однако в веб формате это можно исправить)
            </text>
        </step>
    </steps>
</quest>
